其實tb 係唔係應該入男廁

應該入寵物廁所

咁快就有1個tb 負評

其實gay佬係咪應該入女廁? :0)

gay 佬角色仲係男人，應該入男廁